同老母講句嘢都可以比佢屌

都唔明點解我老母對語氣詞咁敏感
尤其是係「囉」同「喎」
講句「唔係囉」就即刻比佢屌
Whatsapp嗰陣佢都可以望住個囉字着火
問我「你囉乜嘢」
到底係咩事

有冇人嘅屋企人都係有奇怪嘅地雷可以分享下

無咁燥 不過話比你聽 最慘係父母鐘意比較

慘過食兩舊屎

同佢講 囉你屎忽

例如將自己同考第一嗰個比?

乜都可以比 睇電視做緊d創業夢之類 又可以話人生性搵錢
仲之咩都係你差人地好

攪 清邊個係老闆先啦

I feel you

it's not you
it's her
睇你唔順眼乜都可以屌一餐
怎樣的說法
都能成為理由